民建聯而家大力撐 犬

係時候將佢同721元朗事件同埋北角事件 捆綁。

-民建聯支持721警黑合作, 無差別打市民。
-民建聯支持警方使用過期 催淚彈毒害附近居民
- 民建聯全力支持警方性暴力對待示威者

狗隻係民賤聯的票倉

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

文宣

有冇圖。我要貼!

逼佢同警犬攬炒啦
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

推

民建聯撐警
支持警黑合作
支持民居放催淚彈
支持警察用過期催淚彈毒害居民

藍友覺得黑衫應該死
佢地唔會理無差別打人
同埋我覺得之後會真係針對返黑衫黎打 咁就係冇口實

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721 無差別就可以將佢哋捆綁

要綁縛民建聯

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

岩呀
絕招黎
佢地無得sayno

民建聯縱容警黑合作
民建聯歡迎警察亂放催淚彈，無力保護社區

721

要整大量文宣 貼大字報